強烈要求各外賣平台停止送外賣到各區警署和警察宿舍。

呢家掂一掂警察都可以係襲警，為保障員工安全，強烈要求各外賣平台停止送外賣到各區警署和警察宿舍。

舉報違例僭建
香港既樓宇安全靠大家了

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

好多毅進仔想結婚生仔，所以先去做警察
因為o係香港，佢地無可能靠實力搵到咁高人工
佢地自己係爛命一條，但可以為仔女放棄好多
你地千祈唔好係警察宿舍隔離引入大媽舞
唔好咁早就唱歌、大力從高處掉野然後四散
唔好整爆屎渠
唔好玩人電話
唔好跟蹤人地老婆仔女
唔好向佢地年幼子女傳教畫畫講警察做左d咩
唔好杯葛人地老婆仔女

去純警察宿舍好啦，暫時唔好連累其他紀律部隊

去警察宿舍附近歡迎咁多位勞苦功高o既警員
佢地無gear, 只能隻揪，夠公平

最緊要：真休班警無OT
出去趕人只可做義工
然後訓幾個鐘又要返工
仲要可能周圍好嘈，
嘈醒老婆仔女黎嘈醒佢
慘

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

唔好呀